呢D PARTY好似好好玩

想join

全部西口西面同東莞無得比

果張咩證？

咩証黎

空姐職員證

靚女真係齊哂㗎 噢~~~~~~~

笑左出聲

空姐唔係雞 (佢地自己講)

backup

即刻自打咀巴

老個班係咁講 (老雞都不如)
後生個班係雞

咩職業都有人做雞架啦
利申：想join too

都係福田嗰班正啲

G

樓主又分化航空手足

你踢好啲波先啦

仲唔係叫飛雞可以叫咩

驚乜 廢過感冒
我地成班落lkf執咗好多件

蓋清有冇門路
想食

請指教

但用職業黎做雞就少囉

Ching 個lihkgmoji 點打的

新連鼠表情嚟 碌去個欄就有

炒咗會收返證㗎

好明顯在職簽左新約果班

副業

條友衝出嚟柒

咁點解個男仔會話“我哋公司請咗“？做雞？

馬夫/爸爸生囉
呢d似會所

有一刻諗過係做雞 但見到枱面啲嘢食我先無咁諗 我on9

秒
又唔見護士、MISS呢D比到人瑕想GE職業咁多人出黎賣身?
因為空姐冇咩學歷呀MA

淫K空姐金魚黎，非木魚

邊有木魚，有錢木魚都變金魚

空姐咪又係雞，搵下外快都唔撚比？

飛雞真係飛雞

做咩抵毁空姐
空姐唔係雞你地要積口德
手足

想玩

屌以為Party撚普巴好好玩

江山易改，雞性難移

賣藝不賣身米屈

有錢咩都得

咁先專業

你想講金變木牙

隻腳反撚晒光

9千幾蚊q 痴撚線

MORE

咁嘅語氣重要問

啲空姐殺左你全家？
雞前雞後
上年航空業大罷工佢地冇份？
個時個個係度我愛港女乜乜乜
宜家人地冇左份工反而係度話乜飛雞落地
真係有空姐做雞又點？一竹篙打一船人
成班社會寄生蟲又冇邏輯思維又鐘意以怨報德

就算香港第日真係有民主
班典型嘅垃圾連登仔都唔配擁有

係 但我唔敢講支持警察
驚俾人打撚死

唔緊要喇
還掂都係坐係備

嘩, 屌完識飛咩 ?

個旁白阿叔

你知唔知自己講緊乜？派少陣膠啦好嗎

係飛魚

唔敢面對

cctoy: 人地出黎抗爭果陣...!@$@#%#$^h#^$#%#$
唔準你話空姐係雞!

國泰收幾錢？

呢啲點會係金魚，一睇就知木魚嚟

我係專業人士

啲大叔就正有得扑靚女

騎師都係專業黎腰功夠好

呢個世界不嬲都係咁運作
cctoy班友仲掛住block緊pr狗
班有錢中佬已經揀定下隻雞屌18定20歲

邊類騎先

等睇有人話空姐係手足
唔好侮辱

佢地係手足唔是雞

想屌 有冇agent推介

up乜鳩呀傻閪 掉撚轉晒

重點係“我哋公司”

係咩公司？

9千幾蚊西鑲金咩岸99
分分鐘仲要係濫交反皮廣闊西

第一日上連登咩？

一時就手足一時叫人雞

成班毒撚小學雞

我仲好記得當時有個空姐手足開post 一齊罷工
成班垃圾當時仲喺度感謝手足 唔會再叫你地飛雞
當時不知幾團結
我自己當時仲要有兩三個空姐家長

依家件事淡咗成班垃圾即刻過橋抽板
即刻叫返人哋飛雞 笑人失業

文革+文字獄我諗應該有份

按金

wow

大陸個啲 卡拉ok係咁
簡啲仔同女入嚟飲酒猜妹

似詐騙

9千幾 玩其他陀地都唔洗咁貴

懷疑係你本人拍有冇帶埋瓏仔去

佢兩父子成日扯貓尾

狂徒製淫片 網上辱空姐

高級d 唔通話我地雞竇有班新女

咁你解釋下樓主段片入面班空姐做緊咩?
最後，我係台灣人香港有冇民主唔關我唔事

噢完之後個畫面

一張假証，身價即刻高級
果啲外國護照學生證身分證
一班無腦雞虫同古惑仔鬥奸
處女都有假啦一張證代表乜

送餐

呢張叫香港空勤人員證書

紅圈係表示位員工屬於邊間Airline

Cathay 係CPA

Dragon 係HDA

快運 係HKE

就咁睇雖然唔太清, 唔肯定係唔係HKE, 不過就唔多似CPA/HDA

應該係堅證?

真係好多空姐轉行做雞，唔係講笑

開番關就唔係食貴雞啦,支持政府開關

做雞咪做雞
都要生存架大佬

我有個有錢fd成日話請到啲明星/空姐去私人會所玩，原來就係呢啲..

CRK？

173
23歲

有乜好起底啊？係咪唔撚夠慘啊？你係咪好撚幸福想折墮下？

做雞宜家唔見得光咩

做雞咪做雞唔洗遮啦

好唏噓

蓋清有啲咁嘅好嘢都唔預波台清

收下把口啦 唔係果啲場黎架
利申 識入面某部分人

入去捉棋?

酒吧黎個空姐唔撚關事 個老闆鳩up話自己請左個空姐

佢講緊唔係國泰港龍既空姐都要俾你屌

飛雞檢測證

Lm

雞都可以享受民主
冇衝突

可能佢唔知酒吧有陪坐同雞
點解要強調係空姐
貪佢送餐技術好？咁撚天真？

睇CV咪得 要職員證用黎做咩
用嚟日後同老細講扑野加錢啊傻閪

啲人玩到hihi地叫佢攞出黎佢又on99攞出黎之後個酒吧老闆係識個空姐，醉醉地就開始鳩up話請左啲靚女番黎

冇諗到件事發酵成咁囉

5萬幾人睇過

好想玩

最後條女more

對波又幾白滑

明嘅大家唔好再推po搞串個場

btw，講低係邊個場好喎唔好咁獨食

走地雞

假證淘寶大把

尊重空姐啦
唔係個個好似你班毒撚咁
成日飛雞前飛雞後代咁無家教

除咗空姐呢個身份仲有咩?
sorry身份食得? 值錢㗎?
正常價屌個援交妹要9000蚊q

本身都唔信有飛雞
依個世界唔通全部都係雞

瞬間多咗唔少之前做空姐嘅援交妹出嚟應該

咪撚分化啦，空姐一定唔係雞（好似係）

要讚下你無叫空姐做飛雞
就算佢地出嚟接客都應該尊重叫服務員

呢條片得嗰十條女左右，都係得十件空姐嘅雞啫，十個唔等於全部嘅，都有一部份係正常人嚟嘅

而家人哋幫緊港龍班空姐保貞操呀屌你老母你傻撚咗？

UO帶 HKE黎

講咁多有春用咩
咩群？

求backup

樓上班仆街仔

想識空姐有咩門路

肏汝娘。樓上眾尸地者閱畢，爽畢，饗目飽矣，乃響其臀而去。弗知諸禁燬之物後必遭刪移，而稍後至者因一著之差未能閱之，有甚惡者，則已閱者患其後再遭刪移，弗備予未閱者，何鮮義也！哀乎汝等莫自吝若妖，閱之議之卻不補之，如此汝等黨錮而論可矣。誠然怒哉！

屌…嬲

屌嬲

無撚左

Opps

屌冇backup都搵人文字描述下吖

我無開聲睇
一開波相信係條麻甩佬 由左至右pan過去
無記錯左邊有條女 著得幾性感下 跟住有個男人坐係到
右邊有條女 淨係帶胸圍咁上下
跟住再右 又有條索女
前晚睇記唔清 ，
影證件好似係中段發生 條片廿秒鬆啲到

thx ching

睇字都想打飛機

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

嬲

條片咁快冇左 飛雞快手到